［求教］返興趣班想識前面個女仔

返緊興趣班 想識坐前面個女仔
點做好？
求各路巴絲指點 今堂仲有15分鐘剩
跟住得返三堂

你唔講咩興趣班點幫你

問幾錢1Q

問佢下年升小幾,讀邊間

話唔係好明 問吓佢野

呢招幾好喎